想知林奕匡除咗高山低谷之外係咪就冇其他歌

唱咗幾多年
聽到厭

佢個rock版唱腔完全無分別

林奕匡 為何要照地堂

一雙手

無

一世同學 好聽

揮出一雙拳頭

打錯，如果一雙手可以握成拳頭

條撚樣唱咩歌都可以唱到一樣咁

高山低谷
一雙手
安徒生的錯
有人共嗚
一世同學
頌讚詩
etc

何方的妖獸 一一被嚇走

好似仲有咩安徒生

近幾年冇乜聽佢

驅趕奸黨回流 才是個成就

林家謙可能會好似佢咁

難得一遇,有人共嗚,第一個早晨,有淚多好,愛情小品
其實好多都好聽既..

Ok，即係得一首

愛情小品

是個成就 是個成就

春風撲面 甜蜜的小片段
奇異的新發現
留在思海中轉又轉

難得一遇

Dllm 啦

孤獨的對岸 黑方格

可以握實龜頭

我現時自己肯做飯？
陳柏宇㗎喎

渴望被成全 佢個柒頭成就太短

謝霆鋒

朗誦？

仲有

高山低谷（原版）
高山低谷（笑笑口唱版）
高山低谷（電台Radio Cut版）
高山低谷（Rock版）
高山低谷（清唱版）
高山低谷（演唱會版）
高山低谷（與老婆合唱版）
高山低谷（自彈自唱版）
高山低谷（走音版）

啱啱特登走去搵
感覺上似半收檔

林奕匡作曲

想知太陽系除咗地球之外係咪就冇其他行星

安徒生的錯
有人共鳴
一世同學
停止繁殖
一雙手

你見識少姐

笑左

花灑下的歌
第一個早晨

前幾年仲間唔中會聽下 但搵返琴晚表演段片黎睇...唱得好無魄力

淨識1 3

可以聽下榮辱戰爭

呢首正

除咗一人之境仲有冇其他歌

以無知自豪？

好撚多wo

做左數據西啦

如天注定我們 走到盡頭
用力撞壞那天門 親手自救

林家謙作咗幾年歌了
矛盾一生 原來只因深愛著 心之科學 都係佢作

就係聽完佢琴晚表演
就諗佢係咪已經冇新歌

這撚樣天生太勇敢 太幸運

真係未聽過其他

安徒生的錯
黑方格

其他唔記得

唱左咁多年重未上到高山
其實都幾傷感

大把啦
前年的下一位前度都好正

精神時間房咁洗腦無人講？

高山咪高山低谷

開燈熄燈

佢個名只會令人諗起佢老婆
樣衰唔講
唱歌難聽 但有自信開個ig
人地講事實話唔好聽
佢叫人get off

識哂

杜蕾斯夢遊仙境

弱智就好心收聲吧啦

自己見識少又想話人唔紅
佢啲歌嘅風格不知幾舒服
利申非fans但鍾意佢嘅歌

開燈熄燈開燈熄燈開燈熄燈開燈熄燈開燈熄燈

對自己識晒感到自豪

孤獨的對岸真心好聽

Form 6 last day嗰陣有播

好多都有聽過

佢唔啱唱rock

是日休息絕不工作

希望林家謙唔好好似林奕匡咁啦

淨係識頭三首

之後就落返低谷

有人共鳴 早幾日聽翻

好鍾意有人共嗚

香港人鐘意K歌je

安徒生的錯

時光倒流一句話好正

呢首邊個唱 呢幾日好多人講呢首

有demo版

最鍾意有淚多好

私心推介

個表演叫第一首冠軍歌

花灑下的歌都好正
不過最鍾意都係有人共鳴

物之哀

佢要加油

其實你有冇睇清楚尋晚叱咤個表演主題係咩？
大會叫佢地三位歌手唱翻自己第一首冠軍歌
佢第一首冠軍歌就係高山低谷咁唔唱呢首可以唱邊首？

如果你本身無乜留意開香港歌嘅話咁我推介翻
最紅嗰期有安徒生的錯、有人共嗚、一雙手、有淚多好都值得聽
今年佢出咗張專輯叫Finding Charlie，今年主打歌有孤獨的對岸、物之哀、精神時間房

但係如果你純粹搵個香港歌手攻擊下，笑鳩人又唱自己代表作嘅話
咁你就可以收收皮先
而家佢嘅大眾關注度係低咗但唔代表人地無繼續努力做歌
喺其他場合上佢都有表演其他作品，亦都有繼續作歌俾其他歌手唱

好撚正，好少有歌會咁樣寫愛情。

記得一雙手握成拳頭做能捱下去

物之哀
一雙手
安徒生的錯
頌讚詩
Good Man
草原
有淚多好停止繁殖
一世同學

你個名好聽

全力盡力糾正 要所有罪行立即停

安徒生的錯，一雙手

無知唔使咁大聲

仆街安徒生

你真好嘢 你真係好好嘢～

其實真係冇睇 sor囉

上連登勿認真啊ching

停止繁殖真心唔錯

對焦 林奕匡

好似首首歌都差唔多

其實好少人鍾意聽勵志歌

林二汶公園躲藏 叱咤見光

上一位前度 一人之境 已經兩首經典啦

以無知為榮

之前屈毛行動搞死咗檔野啦

隨咗一世同學其他都聽過
好似唔係近期嘅歌？

google到既野 開post問做乜柒呢

係真，成日話香港樂壇得情情愛愛嘅歌
而家林奕匡啲歌夠曬有人生意義
又話唔識冇聽過
最中意佢首一世同學
一世的難關假使感嘆尚有幾個彎

ching你中文老師有冇教你修辭手法

幾時開始唔識仲要大大聲講

同李克勤一樣

林奕匡既歌=送禮勤 一成不變

紅日、球迷奇遇記、飛花

咪你up得出呢三首唔同
之後首首都差唔多唱腔同曲風

真

大會堂演奏廳 飛花 我不會唱歌

過多幾年就會有人問
林家謙除咗一人之境係咪冇其他歌
邊個紅緊咪捧都捧唔切
邊個靜咪踩多兩腳

而我不知道誰是林家謙

原本唔太鍾意佢
但係電台聽到孤獨的對岸，覺得好正好有feel
從此就幾欣賞佢

以上一律我叫做高山低曲風

如果佢仲唔試下其他曲風
我會繼續以為佢得一首歌

成揼柒你